是日靚晚餐 避風塘炒河

未試過 睇起身好似泰式金邊粉

好正wo

星洲炒米河粉版?

炒貴刁

最緊要多蛋

講下喺邊度食

什錦炒河上面加d炸蒜
但係比得太少

紅茶？

no curry today?

好正

官塘